想知道全能嘅連登仔一口氣做到幾下引體上升？

利申：chin up只做到12下
pull 8下

一樣

巴打幾高幾重？

170 65